[可擋Shotgun] amazon有美軍軍用防彈眼罩(有片)

經過今日之後
唔洗講都知班狗會用槍瞄頭
嚟緊日子可以話防彈眼罩係必備
係amazon有 只係36usd 290hkd就可以保護對眼

以下面有片做實彈射擊測試

Amazon link:

為咗前線生命着想
一定要推上熱門
唔止前線 上得街就要有

入煙

防彈仲要防煙先得

有無氣密版本？
可以帶眼鏡最好

！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！

未搵到
四眼仔既更難

唔知呢排開post or 無名博士搵到未

入面加泳鏡囉
或者再睇下有無防彈眠罩係無罅入煙

咪再用垃圾3M罩，起碼要有Z87.1防衝擊鏡呀屌

仲有帶浮板做盾呀

8.4 最新裝備(護目鏡)進化 & 前線超過400位豬嘴實測 &初步頭盔review!!

VG-503FNV 無気孔可以戴眼鏡又有Z87.1防衝擊，但未有實測防煙效果

最安全都係有度數潛水鏡+防彈鏡

可唔可以係唔同whtsapp grp同其他post sahre出去
唔想再見有義士被爆眼
可以入面加泳鏡防煙

推

Push

急急急,聽日要打去烽煙節目

呢款都防彈, 平少少
但個鏡冇咁大, 唔知夾唔夾到泳鏡/眼鏡

防唔防到煙
我嗰個專登大啲可以放太陽眼鏡同泳鏡

入面戴泳鏡，輕鬆解決

推，唔係貴，要保護好眼睛

push

香港就快有得買，之前派護膝個間。

防唔到, 暫時都搵唔到又防煙又防彈

其他我唔知
但呢個有實彈測試就一定信得過

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 武警混入黑警，中共撕毀基本法

條片話帶眼鏡都得

PUSH!!!!!!
毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

成塊臉既面具 又可以帶到防毒既有無

你要遮樣定防煙先
呢個防彈入面又有位放泳鏡喎

啲警察唔射眼咪射咀/鼻
到時一樣毀容
要有啲真係可以成塊臉姐晒

唔係錢既問題，而係咁專業既款式市面上好難搵到，潛水鏡+防彈鏡係最易入手又最安全配搭

呢種好難同口罩一齊用

成塊面遮晒又點加豬咀呀

防彈鏡比你做最後防線架咋，要再安全d就帶盾啦頂

鼻梁嗰位高啲就放到
你用n96緊係一齊用唔到

人人都係文宣組！文宣圖集中post

近視既話 玻璃膠/海棉？

我應該係最早用集運買嗰個
我都未到手試...

有人做咗實測喇？

係本身呢個組合正常係要上full face

所以咪話未有實測防煙效果，如果WORK我都想大量入貨

會戴唔實

防彈唔防煙

有無實驗睇下?

有埋片真槍射埋去仲想點

無入去睇SOR。

運香港合唔合法？

push!!!

做急救記者快D買,班狗鳩射

有冇防彈面罩

入咗副 bolle x810

有冇手足試過如何?
見佢TEST 嗰啲片 好似唔錯

防彈用品好大機會係唔會入到口架。

就算係十年八年前和平嘅時候，警方都已經一路mon住所有買賣避彈衣嘅渠道。

721 811

老實講好大機會唔得

佢寫airsoft goggle喎
Airsoft = wargame槍

有無實彈測試睇？

上面有片架

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

812 高階防沖擊護目鏡 (笠係泳鏡外面OR氣密鏡內)比普通鏡勁4倍以上 唔好再僥倖心理用廢鏡

邊個好d
第4頁講佢個個防撞好d

頂到12ga shotgun彈咋，頂唔到布袋彈架

買到幾勁得幾勁啦要再高防唔該帶返盾袋到落背囊木板浮板乜都好

布袋彈係一樣 用雷明登870霰彈槍gauge12
條片實彈都頂到

葵涌mg military 有得買

想搞眾籌 有冇人真係搞個眾籌買保護裝備

試吓呢隻

ESS striketeam SJ
ESS 740-0235

fully-sealed vents for maximum smokeand particulate resistance (防煙）

fit overmost eyeglasses （帶眼鏡）

the U.S. Military .22 caliber ballistic impact test MIL-DTL-43511D （防彈)

想買啲送俾前線

咩牌子都好
總之上街個個要有一個防彈鏡

幫手推上熱門

呢個一定要

記住戴還戴,唔好以為戴左就會冇事

痴線，咁撚平

防爆鏡係最後防線，唔好老馮一定頂到唔該全部人帶盾袋到落背囊木板浮板乜都好

依家示威唔係要畫面好睇，一定要搵掩護同攻擊

唔係講緊前排 係個個even和理非都要有

如果要出錢支持義士既，唔好再買餐券，請大家買gear俾佢地 保護佢地

保護眼睛好重要
連推十

1

2

3

4

5

6

7

美國依家興緊買防彈背囊，大家可以睇下

8

9

10

無頭盔都係流血縫針
無豬咀都係會頭暈
但無防彈鏡會盲

Pish

人地個test啲散彈係散開，布袋彈係差唔多集中一大點，情況完全唔同呀
你睇清楚個spec頂到幾多J先啦，布袋彈150J同一位置食晒呀

AIRSOFT 唔夠架, 人家射緊實彈呀